教大學生會向張仁良發通牒

【有關校方洩露閉路電視片段事宜之公開信】

香港教育大學
校長 張仁良教授台鑒：

學校洩露閉路電視片段一事引起學生及公眾不滿，但校方卻對於洩露閉路電視片段只草率了事，未有認真處理及回應學生訴求。閉路電視乃涉及個人私隱，無論涉事者是否本校學生、有否違反校規，校方都沒有合理原因公開其容貌，令兩名疑似涉事者的容貌曝光，於未審先判情況下讓其遭受口誅筆伐。校方未有尊重個人私隱，不但有違教育專業，而且令到兩位涉事者無故受到巨大壓力。作為師長，無論學生犯錯與否，校方亦應保護學生為首，但今次校方處理方法嚴重破壞了學生與校方之間的互信，令同學擔憂往後會否因違反校規或因言論與校方立場不一而遭受校方出賣。

此外，本會用作展示橫額的地方乃是學生會管轄用地，校方無權擅自清走學生會管轄用地內的物品。而民主牆不單是學生會管轄範圍，亦是全校師生自由發表意見的公開平台，校方無權因立場問題在未有得到學生會同意下擅自處理任何張貼物品。學生會乃民意授權之組織，學生自治不容干預。本會在此強烈讉責校方干預學生會自治，破壞香港言論自由。

就此，本會要求校方公開回應及承諾以下訴求：

一、張仁良校長就其不當言論道歉，並收回言論。
二、就公開閉路電視片段作出交代並道歉，並向決策公開片段者作出調查聆訊，向公眾及全校師生交代。
三、承諾往後不再干預民主牆及其他由學生會管轄之用地，尊重學生自治精神。

由於學生會已多次發出聲明及公開信，社會各界迴響不斷，現本會促請校方於九月十一日晚上八時正前作出正式及公開回應。

現附上截至九月十日五時，有關尊重學生自治、保障言論自由及要求校方交代閉路電視一事之聯署。

敬祝
教安

香港教育大學學生會幹事會 謹啓

二零一七年九月十日

校方未有尊重個人私隱，不但有違教育專業

叫佢拿個乜春校長聯署出黎睇下

邊間學校校長聯署? 開全名！

做乜藏頭露尾？

搞大佢

閉路電視乃涉及個人私隱，無論涉事者是否本校學生、有否違反校規，校方都沒有合理原因公開其容貌，令兩名疑似涉事者的容貌曝光，於未審先判情況下讓其遭受口誅筆伐。校方未有尊重個人私隱，不但有違教育專業，而且令到兩位涉事者無故受到巨大壓力。作為師長，無論學生犯錯與否，校方亦應保護學生為首

依段真係句句到肉
班仆街根本無當學生係學生
只係用黎圍爐舐共上位既資本
需要就用黎出賣

最後通牒？咁唔回應係咪佔領教大？

校長喎，未來教師嘅校長喎，出嚟面對啦

奪取主導權

洩露私隱唔單止係道德問題，而且係法律問題

推

越玩越大停唔到咁

涼薄有罪

張生都係快啲搵個conference去下，潛一排水啦

push

頂盡失德 你失職喎

教大學生會好嘢，將佢軍

校長幾時出嚟回應？

以為啲後生仔會縮，點知大番你轉頭

佔領教大

搞鳩個擦鞋仔
咁嘅校長

咪理隻畜牲啦

仲未ban佢？

由條五毛單機啦

兩個涼薄友係咪教大就唔知，cctv就肯定係教大流出既

無錯 bam毛保平安

好波
希望杜絕下d老屎忽搶道德高地以為有孔孟撐腰實冇死

教大中大Ho ball

教大ho ball

好撚夠guts
根本應該係佢地算盤之內
由做個刻開始
expect左佢會大字報要拉要斬
引佢搵人出黎
之後將你軍

教大學生好波，教大班高層正垃圾

有冇得去個人私隱處報案?
第一時間出賣學生, 垃圾

一於鬥跨鬥臭所有大學管理層！！自己管理大學！！

最好所有大學SU聯手拉所有大學校長副校長落嚟！！

五毛狗唔洗講咁多啦
死番去用你支那forum

支持

好波

你拎證據證明個兩條友係貼文者先啦

係呀，搵咗蔡仔未？

學生高質，校長真係有錯

而家係ied 同cu 衝出黎柒
睇下hku, ust, poly 果d 校長而家食花生食得幾開心

有紋有路，有根有據。呢個學生會處理得唔錯

只要鬥到ied同cu校長道歉都算贏！！當然鬥到落台仲好啦

我宣布教大成為香港最高學府

今舖撑你地教大

Pish

我expect佢只會就cctv單野道歉

當然大家都要認清事實，想要一個唔建制嘅校長係冇可能
留一個開明d嘅好過第二個極權嘅上台

1. You sure?
2. You sure?
3. You sure?
4. You sure?
5. You sure?

YES

好撚高質

呢班所謂大學校長只係一班撚人，只係權貴走狗。

做乜鳩姐你

岩架喇 依家唔追住佢打 等幾時

Show Blocked User - 傲慢無偏見
on99

教大學生會唔好衝動，比連登仔推你地去死啊

其實應咁報警 有曬條例 知道犯左邊條

教大SU好高質

係呢件事教大學生處理手法真係幾高質
對佢地改觀

Ho ball

唔開名唔講邊間中學咁有咩referent power？成班人加埋幾千歲(我當你真係有500個 ) 咁簡單既公關技倆都要人教，憑咩要我信你？ 顯醜不如藏拙，推哂你班人入老人院自生自滅就啱

打得兩個字仲要copy五次，想賺五毛都比d誠意出嚟啦

個澳門狗JR收皮啦 厚面皮到上香港論壇仲唔撚走

Block柒佢老尾啦一早

冇預校奸膠生瘤主席一份，

冇預校奸腦生瘤主席一份？？好唔俾面啫！！！！

個垃圾校長成隻狗咁
一味得個吹 正廢柴
到底上一代呢班垃圾係點上位

張仁良同阿蓮負評左

如果教大學生個個都有咁嘅水平同心態, 以後香港教育界情況真係好令人憧憬

都可以估到個校長一定話已經成立咗專案小組調查cctv洩漏事件，跟手再講校方好注重學生個人私隱乜乜77，最後就會搵個保安室主管祭旗 將所有擦鞋同處理不公嘅焦點轉移

可唔可以爭取學生代表加入調查委員會？

二萬正評就唔該去中大SU幫拖啦！

原POST:

中大學生會FB被五毛洗版9483一星評級:

而成9483 1星
求咁多位巴絲留返個五星係個Review到
咪比班仆街為所欲為

同時檢舉班紅衛兵五毛帝吧大軍

舉報專頁 > 我認為這不應該出現在 Facebook > 這是仇恨言論 > 種族或民族 >提交供Facebook 審查

屌你老母, 試下係黃之鋒自殺死左, 對家咪一樣咁撚口臭, 咪撚玩啦, 大家係敵人關係. 互屌就梗架啦.

土共會唔會同你講口德

所以涼薄根本冇問題, 同賤種講咩仁義道德

入校長室刮條仆街出嚟

啲五毛又仆住入黎

用文革方式批鬥，跪玻璃！！

有咩方法可以支持教大su?

收皮啦

「但校方卻對於洩露閉路電視片段只草率了事，未有認真處理及回應學生訴求」

100%肯定校方今次都會草率了事
可以諗定下一步點做

咁温和做咩 逼個教畜落台啦

雖然我平時最憎報警撚，但洩漏cctv作非保安用途係咪可以報警?

大家可以填下個google form支持下

教大

唔係條柒頭衝出黎柒，都唔會玩到咁大

俾支共踩撚到上心口
呢次再忍，同垃圾泛民有咩分別

唔使你撐, 關你撚事！

敬祝
教安

祝 升官發財

教大 number one

仲有兩個仔都負皮左

個人資料私隱專員公署投訴方法

我祝你冚家襯地臨落地獄呀

同時祝埋你一世做隻人人喊打嘅死五毛呀

張生冇棋行 要出咩茅招

得返一個仔咋

人無恥 則無敵

5毛當佢透明就得，佢地唔怕人屌最怕人唔理佢

校長好似啲局長咁 潛返一個月就冇事啦

LM

推呀

支持！

張仁良上緊水
聽881啦

老老柒柒上一輩佢真係以為自己有料帶起香港

唔係開名既話，你叫我點認倒兩把聲係馬時亨同張仁良。

個態度180度轉變

笠水

教大排名直線上升

真係好正。

張仁良話一定唔會公開學生名，蔡若蓮果單唔係佢公開架咩？